start:
  1:
    question: "Bist du >= 18?"
    answers:
      - text: "Ja"
        target: 2
      - text: "nein"
        target: 3
  2:
    question: "Wohnst du schon in Mitte?"
    answers:
      - text: "Ja"
        target: 4
      - text: "nein"
        target: 5
  3:
    question: "Und Tschüß!"
    answers:
      - text: {}
  4:
    question: "Was machst du sonntags?"
    answers:
      - text: "Weiter raven"
        target: 6
      - text: "Flohmarkt"
        target: 7
  5:
    question: "Welche Art von Fußbodenbelag bevorzugst du?"
    answers:
      - text: "Haben wir noch Pappen?" 
        target: 27
      - text: "Laminat"
        target: 35
      - text: "Parkett"
        target: 36
  6:
    question: "Womit hälst du dich wach?"
    answers:
      - text: "Angst"
        target: 8
      - text: "Koxtaxi"
        target: 9
      - text: "Cold Brew Nitro Coffee"
        target: 10
  7:
    question: "Du triffst Christian Lindner auf dem Flohmarkt. Wie fühlst du dich?"
    answers:
      - text: "Abgehängt, denn er hat mir 3.000 € Kronleuchter vor der Nase weggeschnappt!"
        target: 11
      - text: "Wie er. Denn er hat keine Wohnung in Mitte gefunden und musste nach Schöneberg ziehen. Grausam!"
        target: 12
  8:
    question: "Bist du moralisch flexibel?"
    answers:
      - text: "Mal so, mal so."
        target: 13
      - text: "Kommt drauf an, wo die Heizung steht."
        target: 11
     # - text: "Das ist XXXX" # hier fehlt was
     #   target: 15
  9:
    question: "Wo sitzt du dort?"
    answers:
      - text: "Fahrersitz"
        target: 16
      - text: "Hinten"
        target: 17
  10:
    question: "Wo feierst du am liebsten?"
    answers:
      - text: "Ich tanze auf meherern Hochzeiten gleichzeitig."
        target: 18
      - text: "Park, da ich wegen meiner ständigen Kotzerei WG-Verbot habe."
        target: 7
  11:
    question: "Wo bestellst du?"
    answers:
      - text: "Koxtaxi"
        target: 12
      - text: "Bei dem Typen in Eile mit dem orangenen Kasten auf dem Fahrrad."
        target: 19
  12:
    question: "Online oder offline?"
    answers:
      - text: "Verbindungsprobleme"
        target: 22
      - text: "Beziehungsprobleme"
        target: 23
  13:
    question: "Du verstößt regelmäßig gegen Gesetze?"
    answers:
      - text: "Kommt auf die Definition an."
        target: 18 
      - text: "Ja."
        target: 25
  14:
    question: "XXXXXX"
  15:
    question: "Du ziehst in Bellevue ein."
    answers:
  16:
    question: "Du kommst in die JVA"
    answers:
      - text: {}
  17:
    question: "Wie bewegst du dich fort?"
    answers:
      - text: "Leasingwagen"
        target: 10
      - text: "Ich werde gefahren. Im blau-weißen Party-Bus."
        target: 16
  18:
    question: "Was ist das Schönste an einer Reise für dich?"
    answers:
      - text: "Der Trip!"
        target: 12
      - text: "Business Class"
        target: 23
  19:
    question: "Was ist dein Lieblingstier?"
    answers:
      - text: "Bettwanze"
        target: 22
      - text: "Pfennigfuchs"
        target: 26
  22:
    question: "Du ziehst in ein Student Hostel"
    answers:
  23:
    question: "Du ziehst in ein Start Up"
    answers:
  25:
    question: "Lässt du dich dabei erwischen?"
    answers:
      - text: "ja"
        target: 16
      - text: "nein"
        target: 15
  26:
      question: "Du ziehst ins Durchgangszimmer"
      answers:
  27:
    question: "Haben wir noch Pappen?"
    answers:
      - text: "<2cm²"
        target: 28
      - text: ">2cm²"
        target: 29
  28:
    question: "Insta oder Tinder?"
    answers:
      - text: "Alles, was mein Ego pusht"
        target: 30
  29:
    question: "Lieber Arm ab oder arm dran?"
    answers:
      - text: "Arm dran"
        target: 31
      - text: "Arm ab"
        target: 32
  30:
    question: "Fühlst du dich manchmal beobachtet?"
    answers:
        - text: "Ständig"
          target: 33
        - text: "Nur, wenn ich zuviel Pappen hatte."
          target: 19
  31:
    question: "Du ziehst ins Zelt."
    answers:
  32:
    question: "Hast du den Herd angelassen?"
    answers:
      - text: "Nicht mein Job."
        target: # hier fehlt was
      - text: "Was ist ein Herd?"
        target: 34
  33:
    question: "Teilst du deine Sachen gern mit anderen?"
    answers:
      - text: "Ich mag's, wenn mir Leute beim Sex zuschauen."
        target: 26
  34:
    question: "Bist du allgemein so vergesslich?"
    answers:
      - text: "Ich vergess alles, was nicht zwischen zwei Bäumen im Tiergarten festgemacht ist."
        target: 31
      - text: "Nur wenn's um CumEx geht"
        target: 15
  35:
    question: "Womit zahlst Du?"
    answers:
      - text: "Bitcoin"
        target: 7
      - text: "Gar nicht"
        target: 30
      - text: "Mit dem Taschengeld meiner Eltern"
        target: 11
  36:
    question: "Was sind deine Freizeitaktivitäten"
    answers:
      - text: "Wohnunsbesichtigungen"
        target: 32
      - text: "Was ist Freizeit?"
        target: 6
          # 28 - nur 1 antwort
          # 16 JVA
          # 22 student hostel
          # 23 start up
          # 26 durchgangszimmer
          # 15 bellevue
          # 31 Zelt
  default:
    question: "Es ist vorbei."
    answers:
      - text: {}

